完美 超圓潤 球體狀！C Cup激凸身材

落選港男梁裕恆（Flow Leung）以大隻見稱，現職健身教練嘅佢擁有47吋胸肌及6塊腹肌，弗爆身材令人羨慕。

佢喺社交網上載做Gym時朋友為佢影嘅相，角度由低炒上去影，令其闊實胸肌離奇「變形」，驚變球體狀，網友即笑指目測有C Cup，並建議佢應戴上胸圍，就連佢自己都忍唔住表示：「咩角度嚟，影到個胸肌咁。」雖然身材相當有料，但佢似乎尚未滿意，自言：「未夠乾身，繼續努力！ 」

想含

好撚gay味

咪又係鴨一隻

第一張睇到扯左係咪正常?

Bam得

gay?

手臂好正常
腳都唔係冇leg day個啲
但對波真係。。好柒

好多人淨係集中練對波搞到好唔合比例

大波man 2.0?

想揸

佢段squat片當年笑遍健身界

想睇

對腳廢到

屌 係咪得我一個覺得第一張好撚核突

腹肌呢